艾夫拿：我唔可以退休 仲有24個兄弟姐妹等我養 ！

在昨天的卡域克紀念賽中，不少紅魔舊將都回到了奧脫福，球迷們也有幸見得故人重聚的溫暖場面。

而在回到夢劇場的紅魔舊將中，一個熟悉的身影出現在了人們的視野中--帕泰利斯-艾夫拿。這位前曼聯隊副如今依舊活躍在綠茵賽場上，目前正效力於法甲馬賽球會。

此前艾夫拿在2014-2017年間曾效力於祖雲達斯，但是由於無法得到穩定的上場時間，法國人最終選擇離開老婦人，回到法甲聯賽。

已經36歲的艾夫拿為何還在為著競爭出場機會而尋覓出路，而不是功成身退，解甲歸田呢？他在賽後接受採訪時給出了答案。

「我希望卡域克還能踢很多年，他一定要像我一樣繼續踢下去。我依然在踢球是因為我有24個兄弟姐妹需要去養活，所以我不能停下來，我必須跑。」艾夫拿這樣告訴記者。

聽到此處，球迷們不禁一陣心酸，看著在紀念賽中開心地與昔日戰友一起踢球的艾夫拿，誰能想到他還背負著如此艱巨的家庭壓力呢？

癡撚線

佢D姐妹殘廢?

24個,法國人福利唔係好好咩

擺明講笑啦

搵幾千萬一年
2400個兄妹都養得起啦

24個都係殘廢架？

點解會有幾千萬

記者分唔到咩係講笑

艾夫華講野真係唔係好信

睇佢講款都係鍾意鳩up爛玩既

唔係獌狗真係唔知佢平時喜歡講爛GAG

24個比利

瀨屎華擺個老母出黎

岩岩睇完24個比利 9up咋

家家有本難念白經

好多直必

哥哥仲有依個異父異母既細佬啊

諗起桑治全家福

24個都殘廢咩 條友都係搞笑多

點解冇呢？

佢有幾多個老母？

咪on9啦
D黑人好多都好懶
多哥王子之前都講過個個都會問佢攞錢

唔掛得世界盃打假波打到出哂面

就算係真都唔奇
非洲人一個月搵HKD700
一年都係HKD10000左右
艾夫華返一日工已經養得起幾個兄弟一年
咪當樂施會咁每日捐d幫下人